［鴻福堂］二十四味珍珠奶茶

五花珍珠奶綠
祛濕珍珠奶茶

珍珠由廿四味 各種材料各自熬製而成

好想佢地出